如果有日你見到唔應該存在既生物 你會點做？

例如人面豬身

同佢繁殖, 一路溝淡佢

Take a photo? boom

shocked

存在即合理

打爛塊鏡

問佢香港可以點救

岩岩見到好多蠢過豬既cd rom 可以點做